解放軍唔帶裝備岀嚟 就係和理非上場嘅時間

岀嚟包圍佢哋 唔好動粗 等佢自己走

走哂啦

實有下次
正如rb都實有下次